[緊急尋人]少女疑行山失蹤5

推

集氣

搵到未？

Pish

push

一齊集氣

Push

我諗想自殺嘅人個心態應該好難觸摸
可能除咗鞋想最後再周圍行吓

不過正常隔咁耐應該已經搵到㗎

所以依家仲未搵到？

集氣！！！呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀！！！

未

似有內情

我覺得可能係特登消失
第一日上山擺低啲嘢
跟住坐車出返去

如果自己爆林咁搵棵樹吊頸係好難搵返

建議將最近幾單失蹤少女案一齊查，可能有新發現

除非真係入咗結界 如果唔係好難咁耐都搵唔到

真相好快有

好似有兩單係咪

乜唔止一個失蹤?

要好似之前啲post咁整合返條timeline

希望平安
由琴晚追post到宜家 真係好擔心...

如果個人已經昏迷 無能力求救 喺山上要揾佢其實唔係咁易

請問9up的你凍嗎??(狗隻#307927)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

我覺得而家最大問題係佢失蹤幾日 同埋如果真係失蹤 尋日用到電話 點解唔求救埋 勿屌 我都想佢冇事

會唔會有味？可能可以用警犬幫手聞吓

最奇怪係17號打過一次電話

你收皮啦
搵個熟路既人同你上一次山爆5分鐘林
先學人講啦

出1千人都未必夠反轉飛鵝山啊
而家頂盡都係有路縱既地方盡量兜

唔使咁激動 大家都想佢搵得返

個Live撞咗狗車
笑死

點解要係咁話人係自殺
朋友家人有話佢有情緒病？
除隻鞋又ff到吊頸 要吊洗撚除咩
有條on9話咩除鞋係除屍臭 咁又唔見鞋附近有吊頸位？係咪除左鞋再行幾十分鐘去吊頸？
唔知你班人人生有幾灰 但唔好將自己想做嘅諗法投射落人到

好好笑

當時人電話未必跟身，可能起山上遇劫之後部電話比人攞去先達度賣，途中發覺可能被發現就掹sim card 較flight mode 掛

弱智仔

Link?

Facebook pshk

咁樣玩鳩人

邊度講？ 哨子聲都好似冇follow up到咩事

做野打爛野咪呢d

消警 記者會

警犬嗅覺可能會受現場其他嘢影響 範圍又有限
最大問題係地形 就算消防犬都會受限制

發射站係收到電話signal 唔係打過電話

電話好難唔跟身 希望佢快啲搵返

比隔離post fake左

應該兩單搵返 兩單未

撚狗大行動

一係自製失蹤
一係山上有大陸仔老笠姦殺

係咪得一個方法搵到佢？
有冇佢著黑衫嘅相？
當時有人係醫院走出黎
有人話佢黃就即刻搵到

呢單野越來越似港版籃可兒案
甩鞋甩帽除風褸除書包
但人，揾唔到

除鞋除衫有可能係低溫症症狀

雖然呢幾日氣溫唔算凍 但冇抵擋下夜晚長時間都有機會體溫過低

我都覺得係咁
自制失蹤機會大啲

但係個singnal 唔係上山面 ，係其他地方

Lm

嬲同袋唔係佢啊

靜啦
知唔知你好L嘈

呢兩日有雨落下
都頂到掛

最驚係低溫症

背囊同風褸確認咗唔係佢嫁
帽同鞋只係同款 未確認係佢

咁樣假設 有d錯

原果老笠無左部電話 係小徑真係會認唔到路

願主保佑呢位少女

有師兄上個post post過 個基站同飛鵝山離唔太遠

低溫症會覺得自己好熱
然後除衫

有可能

唔知有冇啲咩八達通/信用卡/提款等消費記錄可以有啲線索

都唔係好大說服力證明佢有上山啵

地面基站有機會收到山上訊號

鞋 消防頭先同記者講話係佢

太過上心都係件壞事

一個人行山會開心啲？

家屬招左魂未？

嗰啲係去到真係冇得救 就係咁

但自製失蹤都係有疑點
就係如果諗唔到電話訊號會出賣行蹤, 應該會睇新聞先知自己比人跟到, 而電話一直都會有充電
諗到就唔會尋日有山下訊號

幫你招左

會唔會佢有朋友一早知件事 協助佢

條女唔通係警察

但係頭先live好似講明係太子道一座工廠大廈入面？

似有內情
應向家人著手

我發覺捷景好似有大耳窿
不過都係for reference

搵緊依棟野有咩特別野

17有山下訊號, 唔係自己拎住電話就係人地拎住架啦

搵唔到朋友有咩問題

咁就唔好行囉 行少日

香港電話訊號可以triangulation 做到好準

一個人原來都可以盡興

其實佢仲係生存緊既機會有幾多 過左咁耐就算一開始未死到而家都有失溫症

好似唔關基站事 電訊商鎖定到佢係太子道工厦果度

一對鞋確認左

咁後生學人賭錢

唔係西廚？

唔好忘記有落雨 差好遠

唔係

如果由第一日開始計就耐 但係宜家最新係尋日有訊號

既然確定鞋係佢既,而係山上面無可能會除鞋,冇鞋山路你其實行唔到

所以結論係人地除佢對鞋,咁最有可能就係對鞋除係果度係誤導黎

個電話有可能就係除佢鞋果個人處理完落左山

整合扑咪資料

消防：
凌晨，喺山上面搵到行山帽，一對行山鞋，家屬confirm 兩樣都係事主所有
（網上流傳嘅相，最初只影到一隻行山鞋，後來影返係一對）

朝早，（誤傳Deadbody時間），發現嘅風褸同背囊，但證實並不是事主
呼籲熱心市民落山及停上使用航拍，有機會影響消防尋人工作

警察：
查咗醫院冇入院紀錄，冇出入境紀錄，
仲查緊有冇酒店住入紀錄
同電訊公司拎到通話紀錄，查問相關嘅人
最後訊號位置：太子道東714號捷景工業大廈
呼籲任何人如果知道事主下落嘅情報，通知失蹤人口組

繼續希望吉人天相，關注家屬Fb gp消息為準

但而家記者會不斷強調搵到好多線索同資料
感覺佢地而家調查方向係呢個失蹤唔係意外

賭錢輸左
差人數走佬?

咁亦都有可能佢有帶多對鞋 留一對鞋喺山上面誤導人

可能係大耳窿玩嘢

外圍

部電話俾人執咗咋

到時因為一條屍體而死多幾個搵佢既人就無謂

2021仲咁迷信
去幫你老母招啦

真的? 低温喎

。。。。。

姦殺棄屍拎埋電話一樣都可以咁

有機會

我舊時都成日自己一個行山，
因為真係冇frd。
不過呢家改左上fb群跟人團，
或者招人行。

願平安

低溫症有依種徵狀

係 身體會以為自己好熱

會架
你試下摸住舊冰耐啲都會覺得似畀火燒

但係執咗通常一唔係就即刻熄機 唔會落到下面先至熄 仲要係失蹤幾日後

咁啱同款？

100%

知唔知有無入過去捷景/附近逗留，定只係外面經過？

有時超自然既野唔到你唔信

巴打唔洗咁激動 大家都係想搵到佢
唔係話佢一定係自殺但唔可以排除 同埋想自殺嘅人唔一定有好明顯Indication
除鞋我真係諗唔到幾多個合理原因 尤其是佢擺得咁整齊 唔似係kick親 如果低溫症突然覺得自己好熱/突然身體頂唔順 應該除得好倉猝

港版巴拿馬行山失蹤事件

如果途中有咩意外出事咪大檸樂

係 之前睇珠峰太低温係會feel到個身好熱 但香港真係會低温到咁？ 佢有風嬲應該至少都擋到下

咁中暑又會点呀？

以為自己好醒？

大家好我是Will

啱啱確定咗對鞋係屬於佢

冇朋友

我會向他殺方向

有落雨 係真係幾凍 仲要喺山上面夜晚

條女真係麻撚煩

又係喎 可能佢留多幾對鞋去故佈疑陣

啲現場消息人士都有仆街
琴晚明明搵到一對鞋 係對外淨係講一隻
撚哂全世界成晚

点？

發冷

就算有朋友係度都會call rescue team架啦
依家唔係問責嘅時候

咩線索顯示有機會喺飛蛾山？

有咩問題？

寧可信其有 之前好多巴打話太子站見到手足亡魂

都有機會

youtube有講過
你去到雪地冇野食好凍果陣會覺得好熱
除衫果下應該係死亡先兆

鞋 帽

係囉 查下捷景附近CCTV
個女仔有無機會其實一早落左山?

講野成件廢老咁
外國咁多人搵唔返就係因為冇招魂

手足

自己追post啦

你老母賭錢輸左之跟佬走左生左你?

我覺得家人最可疑

岩岩試左 真係好熱

唔出奇

佢老母係胸手？

低温症嚴重嘅時候 腦部神經會失去控制
然後啲血就會上晒皮膚面 令人覺得好熱
就會誤會咗 開始除衫

去check 下大廈附近cctv 有冇影到疑似佢行過
咩會唔會知佢有冇落到山？

狗冇詳細講，只係講咗地址
事主表姐喺Fb資料講，電話係17號打唔通

屌你真係無人性

多數老笠賣電話 希望人無事

咁都係行山姐，點解認為會係飛蛾山？

其實係因為琴晚有親屬朋友update狀態係咁, 所以先會有人咁估

4/17 19:10 更新: 入到妹妹電腦，發現佢 14 號喺 YouTube 睇過一條教點樣上飛鵝自殺崖既路線，並發現佢有睇賭波網，telegram group。現在不排除同金錢有關。

唔好亂鳩咁屌人
大家都只係有同一個目的
就係想快D搵到佢

又或者係行山之前有係附近食過野/經過？

冇你哋咁大愛姐 人性我仲有嘅
多謝關心

放料條友可能就同事主失蹤有關
專登放流料

如果係關大耳窿事, 自己玩失蹤機會大耳窿溶左條女, 賣佢做私鐘好過咩條老謀啦, 同埋點會咁岩撞到佢又行山

有個point 幾有意思 佢係右邊鞋既內側磨損得勁啲

真係咁？

又賭錢網又tg gp 會唔會係信左d tg貼士群all in輸左扮死呃保險

等睇一陣又有人話消防睇低民間行山人士

又話香港係智慧城市，
全面裝哂監控cctv，
而家連搵個女仔都搵唔到。
d警察咁鬼渣。

睇唔出仲有

藍十字會急救有教

港龍航空空姐藏屍案都係咁

事主睇過行飛鵝山YouTube

佢電腦有睇過行飛蛾山嘅片

我覺得機會唔大 如果第一日就俾人老笠 唔會尋日先有訊號 同埋打劫完第一時間應該都會熄電話 唔會俾人偵測到訊號

人地講事實又唔得，痴線

真係會咁 登雪山好多人係咁樣凍死

賭仔點會自殺呀

似外圍輸波

我諗你老母唔見咗你都係會咁講

唔係冇可能,但比較小,原因係因為而家popo一定周圍睇cctv,如果佢落返山有機會係付近cctv睇到佢

咁除衫又死, 唔除衫又死, 應該點自處?

我都覺 邊個大耳窿會整咁大場局

大家好 我係原子

先唔講係咪有用 咪咁大鄉里啦 外國一樣有通靈人士
日本有啲case都搵過外國通靈人士幫手

屌你有冇睇清楚

Pin

佢15號就出左去
唔會係行山前經過啦

外仔比人追數掛

已經走火入魔

仲有離奇出現過但冇跟進既哨子聲

家屬估

你禁入去睇吓點解要block 佢先啦。

連登好多大愛膠 平時仲係咁笑BLM

借錢繼續

其實會唔會係山上劫殺案?

可能係動物掛

可能係班熱心人吹掛 如果唔係都唔會消防趕人落山

條友好撚毒 由post 3開始睇都見到佢係咁講埋曬啲冇人性嘅說話

希望冇事，平安回家

可能佢有朋友揸私家車直接接佢 或者有人踩過線

尋日先俾人執咗 掉返轉係落到去先開機？

巴打都幾有禮貌

正確係唔應該除衫 飲食熱嘢,
但一個人自己凍到瘟瘟沌沌唔會清自己咩事

連登仔唔屌下係唔得嘅
早兩日火燭冚家剷
死淨嗰兩個唔喺屋企都要話可疑

分身？

未必嘅都成3日 琴晚先上山搵

如果真係行山失蹤 只可以講抵死，撚鳩曬所有人

毒撚好恐怖又扮撞車又扮啊哥依家係到講風涼話

都唔排除 但係電話唔會無啦啦熄機 除非冇電 但係冇電又開唔番

24歲女賭外圍 呀叔我真係落後...

其實體溫下降1~2度已經進入低溫症,
仲會有錯覺 覺得暖

低溫症嚴重時會覺得好熱, 想除衫
雖然check下自己手指肌肉可唔可以靈活咁郁
就知自己係低溫定過熱
但低溫症同時影響你判斷力

早幾日應該都冇電？叉完電開過機？？

馬會算

戴頭盔先，呢個我估係當時有搜救人員遠處見到風褸同背囊誤以為係deadbody，吹哨要求增援嘅通訊

有機會山上有戰時密路 有啲資深山友知

有咩問題 呢排咁多廣告

其實如果係女既就算差人公都唔使死....女既大把方法搵錢

冇計今日太得閒
我唔係冇人性 只係講出我嘅睇法姐
我就係睇唔過眼啲人 又唔準備好
又以為自己好有經驗 去爆山啫
而家又麻煩到人 btw陣間傷左幾個消防或者義工
你哋就唔同想法㗎啦

似係 咁解釋到點解咁多奇怪線索
可能兇手棄屍中

體育台tg group大把外仔
六合彩中三個字就袋1k
最衰都係狗會太低水

請各位不要再討論石小姐個人背景
應集中就已知搜索資料進行分析及推斷潛在位置

咁點解要唔聯絡家人2日
除非係自己扮失蹤

有冇機會比債主姦殺

波台間中有人賭外圍
又可以鬧波台啦

其實手機唔係內置全球定位gps裝置架咩，
點解唔可以點對點咁搵?

唔輸過球都唔駛搞到自殺掛

保佑吉人天相

照你講法所有意外都係抵死？

咁咪收唔番錢

如果搵得返條女 希望有人屌撚醒佢啦
知唔知自己煩撚住曬 搞到幾多人
不過應該都冇㗎啦 呢度咁多大愛狗公

時事台既質素係咁 唔好意外

咁佢上賭錢網 唔排除係同錢銀有關喎
潛在位置已經唔限於飛鵝山

輸過一球慢慢做幾年就搵到啦使咩自殺

唔聯絡屋企人可以有好多原因
未必係玩失蹤 有機會想自己靜下

真既債主 逼你出去做雞搵條數仲靚啦
長玩長有唔好咩？仲有姦殺要上山咁有情調咩

啲人話係野豬吖

狗唔去幢工廈扣CCTV有咩好傾
睇CCTV一係就會見到條女, 見唔到就每一個出入既人都有可能係殺左人, 搶左電話, 或者執到電話

破產咪得囉 香港地大把方法搵錢 仲要係女人

你老母有冇教過你 自己一個咪撚做高危運動

外圍邊會理你有冇破產

一個人行根本無問題，夠勁咪得

直昇機返黎

咪係 女人係香港使咩自殺

而家講賭有關仲太早,呢度連登仔十個有十個都有買gme啦,有幾個賭下波絕對唔出奇

呢樣都真係幾奇怪
有無查到15~17號中途既訊號?

如果家人可以查到佢係TG grp有講過d通話紀錄
咁起碼易查到線索

BLM係要屌唔係要笑
2件事唔同性質你講嚟把撚

仲以撞岩條女自己去行山, 又比債仔撞到, 又諗到可以借行山條橋殺人
所以如果關錢銀事, 唯一結論係自己扮失蹤

經過左琴日 隻鞋變對鞋 我真係唔知到底呢個賭錢網係咩 一陣狗會網站就搞笑

而家係尋人，而非尋事

以為你跌撚咗

線索係線索，未必係事實全部
點都要搵到個人先知真相
有tg有睇過賭波網，
同有冇賭波爭人錢係兩回事
tg有人post link,廣告popup click過都唔出奇

就係冇 得尋日朝早有訊號 就算係搶電話都唔會無啦啦開機 同埋都唔會隔咁多日

所以咁就抵死

Youtube? OIC.

屌 棟野多公司到list唔曬出黎
暫時搵到幾間迷你倉、一間賣衫嘅仲有一間小朋友運動興趣班

再搵下先

同意 入grp可能都係睇下 未必大賭

如果真係扮失蹤.依家點收科?

有時好難講既 分分鐘冇錢還比債主逼做雞 唔係個個忍到

航拍對救援有咩影響
係扇葉聲嘈有可以遮蓋求救聲音
只畀官方認可嘅航拍黎限制數量得唔得？
航拍真係好野黎，影到人去唔到嘅地方

多數待機時唔會定位，甚至有人唔用gps，靠網絡定位

愈來愈多hater wor，不如圍爐開個聲討大會post la，又要人覆你擦存在感

有可能埋伏緊怕打草驚蛇

我覺得可能扮失蹤 咁都要搵返出嚟啦
始終一條人命

其實你知唔知自己講緊乜鳩

意外就意外 邊有得你講 個天整定

會干擾到直升機，所以冇直升機嗰陣先可以飛航拍

你條友拉咩？你都似hater

唔好咁驚住
可以係傷咗，走唔到
盡快搵到就得

請不要作任何幻想，與尋人無關言論不要發佈！

有可能 咁崎嶇嘅山路 可能有2-3個人夾住咗佢半推半行咁 如果對鞋咁樣一對甩晒出嚟 跌到咁或甩晒到咁都行唔郁啦

成件事係點樣都仲未知就話人地麻煩

用電話基站做定位，就會知道電話大概位置

本身救人都唔會係靠班飛曱甴啦

消防有自己航拍
太多會混亂
加上有直升機係到 消防會同gfs有聯繫
個個都放會有安全問題

大把讀u賭到差幾十萬

真係好奇怪
咁只可以去捷景附近查下有無個女蹤影
偷電話果個人會唔會突然間走去自己報案

唔好咁講 好多時高空睇野都好有用
夜晚佢枝大燈先最有用

唔想比人屌, 想死就可以就咁自殺, 唔洗搞咁多野
所以唔係會扮行山實自殺, 保險一年唔夠就例外

與尋人無關言論不要發佈！

睇新聞話死者鐘意行山 可能想死返係山都唔定

呢個真係要推好多人好心但唔小心會做咗壞事

有咁周詳計劃就唔會講邊度收到訊號

會唔會係另一個人行山汁左 拎走左

希望最後搵得番啦
始終過左咁耐

不自量力 講左幾多次唔好獨自行山 講左幾多次天氣差唔好搏 24歲人 聽唔明？

無可能揾咁耐都未揾到囉，娥山有幾大啊

分分鐘個山系囡做緊不在場證據，可能係手足，frake入境，其實去左機場坐機離開左香港

手機嘅gps係單向
好似電台咁broadcast
同埋熄左機就乜訊號都無

咁你快d去幢工廈搵條女啦屌

依個失蹤女仔係咪之前有個巴打開po
Ig話love family果個

呢條女有咩咁特別呀？咁多人推post

關你撚事

搶左電話 殺左佢
幾日後賣
買家唔知試開電話

咁唔量力而為去行山佢係有錯

其實有咩事出嚟講大家一齊解決 何必要搞到咁
希望人冇事

佢有男人無既野

唔好再講 等手足安全左先

推到比阿will睇到開X調查 少女(TB)行山失蹤事件 這天是個星期日

錯係有但唔會係抵死

癡線 起身意為伏完 點知再黎過伏足24個鐘

我覺得可以搵吓尋日朝早經過太子道東嘅車cam

黎智英都無佢咁多人討論呀陰公

做人唔好咁冷血 分分鐘手足黎

咁解釋唔到對鞋
搶電話又唔洗殺左佢 殺左對又唔洗除佢鞋

自己唔愛惜生命 仲唔係抵死？

加埋佢自己一個出發唔同人講去邊 最多可以話佢累到人 話佢仆街自私 但未至於抵死

跌左落海都仲可以掟個西瓜上返黎
跌落山真係唔知點先搵得返

成件失蹤事件好古怪，
究竟石妹妹有冇上到飛鵝山都唔知

有冇機會兇手係腳膠

憎還憎 咪咁井底之蛙講on9嘢啦
人哋平時成日都做搜救救人㗎啦
唔通飛去觀光咩

另外可以從佢屋企人同佢女友兩條線查

如果真係因為咁想死就自殺崖跳撚左落黎, 洗乜呢度放隻鞋個度放件衫
返去最開頭前設, 如果真係關錢銀事, 就係玩失蹤多過比人溶左

好難唔hate 佢嘈住成個九龍東成晚 成朝

查埋呢幾日fly英國航班啦

其實發現嗰啲嘢有冇可能係佢啲朋友幫佢擺上去
自己冇上過山

笑撚死
山上求救山腳路口等
黑狗見唔到人可能就close file

證明真係冇人救

掙扎過程出甩左？
鞋帶係鬆定綁實 ？

你覺得淨係得尋晚同今朝？陸續有黎呀

邊到講賭錢,想追post

會唔會其實無上山，帽同鞋係事後有人掉喺山報疑陣

無追成個post

今朝話搵到條屍係集體炒車？

可能避緊木債主 同埋現時搵到既所有野好似都證實左唔係事主

其實係
社會咁多弱勢社群又唔見人關注

而家仲伏緊

yes
你唔覺有可疑咩

有陣邪味

係得山上打劫實係烏鼠架喇
大陸仔有咩做唔出

傳媒收錯料
已經更正未搵到

黎智英有咩好討論

我夠膽講呢單唔係一宗普通嘅行山意外，
背後應該隱藏住跟中嘅陰謀。
tag十二傳說

會唔會有可能其實佢冇上過山,對鞋係琴日有人見各方都以為佢上左山,就順水推周拎佢對鞋上山誤導

佢可能係第2度已經出左事

我一直相信香港有連環變態殺手

有打好結 實既 但側邊個扣係鬆開左 因為冇左對腳 有空間鬆出黎

件案咁離奇咪特別囉

但係比人影到 佢著哂行山裝
唔係自願 點會著

岩啊，但72小時都落左機了吧

冇事個時咪冇囉 有事上嚟咪而家咁囉

咁你做乜負評我？

所有連登神探都一頭霧水

如果係咁唔滅佢口好難同公眾交代

但咁好易通錯喎
你點知隻山精有無講大話？
陳彥霖嗰單都通過啦
靈異節目話佢老母一齊死埋
言之鑿鑿

琴日既順序係先有人搵到頂帽
再係帽附近2-30米搵到對鞋

即係頂帽咁耐都冇吹走好遠？幾日吹東風為主 兼有雨

可能佢約山友行山,約係另個位等先一齊上山,但未上山已經出左事

而家已經行過哂成個山既路徑都搵唔到咩線索得對鞋,如果成個人仲係山上會唔會咁小線索

搵返人出黎再講佢背景啦

好多呢啲案件 咁起碼唔使佢屋企人擔心先 最緊要人冇事

唔係冇出入境記錄咩

住飛鵝山表示想死

平時呀婆呀伯無人理

正常依啲鞋
行得山應該係綁實
唔會就咁除得
除左唔會正自己綁實
外力整甩機會仲大

你點知佢老母冇死到

其實執對鞋同頂帽去驗DNA已經知係咪佢

現有奇怪證據:
17號電話係市區工廈

1. 一係就係17號條女自己身處工廈
2. 一係就係17號有人拎住條女電話身處工廈
冇第三個可能性
如果係 1. 代表條女有心玩失蹤, 唔係行山
如果係 2. 代表條女部電話係行山過程比人不合法拎左
可能係: a. 搶 / b. 執到

得啦 上庭嗰個假老母

你同佢講咗幾多次？

發射站位置可以係有偏差
視乎佢類型 需要覆蓋幾大範圍

如果係sub station 相對範圍可以縮窄啲

一隻都仲可以講似甩 但一對同一個位置開到就似係自己除啦

一年究竟有幾多個傻鳩 衰弱智自己行山失蹤
之前個啊伯唔見左都冇咁多人關注
唔見條女 連登狗公出曬嚟
講真 如果一個人真係想行山
1.天氣 上星期落雨幾日 地下咁濕 都冇咩人敢行
2.人數 自己一個單拖
3.難度
三個因素已經講明 條女係弱智自私撚

通靈師

好似係工廈個發射站收到信號
都唔一定係喺工廈

on9
你話fb嗰個尋人專頁就話姐
連登都唔撚俾講

同埋搵到鞋個陣既擺位其實都仲要
正路除左鞋唔會再亂丟
係拍埋一齊
如果東一隻西一隻
加綁實鞋帶都其實幾sure整甩

仲未掘到條屍咩？

對上一次飛鵝山出事咪又推幾個post
好睇啲人識唔識上網求救
又有五毛同仇女助力
加上有疑點 唔似單純行山意外

P牌狗死返出去啦

得啦專家
你唔想關注咪上一頁囉

上個POST我都問過
開到5都唔知做乜春
可能某公司個千金先咁多人關注
廿年前個余文翰今日都未搵返而家已經WFC

我覺得佢可能唔喺山度
一個女仔應該無乜可能會爆林

世事就係咁，好小決定都影響到性命

阿伯走失成日都有 行山失足都好常見
但而家呢單係後生
同埋一路都有新消息又有新疑點咪多人討論囉
仲要啲po夠集中啲人咪睇得舒服容易囉
關狗公閪事咩收皮啦

但點解釋佢對鞋係山上出現

自己睇

我無追post 但點解講一個人去行山，好似係正常，無問題

咁余文𨌺轟動好多

信號範圍好大 唔侷限嗰棟大廈
可以包埋座山 如果俾人拎到個信號可能會移動

其實我理解係捷景個發射站收到佢電話訊號
個range 唔知係咪可以好大
所以佢唔一定喺入面

夠懸疑 又可以同家庭觀眾互動
上山尋寶/推測路線咁囉

你咪on9
上次余文啲人都講成個禮拜
上埋電視
黎黎先過左氣
而家第四日咋
定你覺得余單野要講廿年？

其他人拎上去等你地以為佢係山上面

因為佢係五毛所以先叫block 佢，你咁入去條link有得睇佢講咗啲咩

差唔多啦
至少講到最少搵返條屍先啦

連續兩日無新消息，個po 就會沉底
女事主就空多吉少

余文翰嗰陣出埋啤牌尋人

同款姐，未證實係佢喎
加上可以戴定多一對鞋換
上左山之後除左佢扮自殺
再著第二對鞋落山走

發射站訊號唔可以作準
去西貢行山有時都收到支那訊號變漫遊

你唔撚使喺度扮嘢

請問9up的你凍嗎??(狗隻#307927)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

咁你咪自己開post講
無人有興趣回你咋嘛

已經講左該工廈係手機可接收信號位置
而非該手機身處位置

煙幕等人以為佢係行山失蹤

我都有咁諗

好呀如果我開左POST無人理係咪代表呢個POST可以摺埋?

你有本事可以摺左呢個post既

但鞋帶唔除？

失蹤案就日日都有唔止余文翰
話呢條女唔係令千金都無人信
你地講唔到有咩特別唔阻你班友慢慢搵

重點係佢出發唔撚講低

得悉失蹤者手機訊號最後出現位置的發射站，是在昨日（17日）早上8時19分，在太子道東714號捷景工業大廈，遂派員到該大廈及附近搜索。

呢個point 屋企人講搵過係屋企少左既野就係佢身上既裝備only 如果佢帶多一對鞋屋企應該知
當然都有機會係即日出去先買既 咁要睇下沿途鋪頭有冇見過行山打扮既買鞋

你又知啲人私底下無關注好多on撚要係到放負搵存在感

頂帽俾風吹走可以理解
但隻鞋著住無理由會甩,仲要係中高筒鞋
無追post,我相信有其他巴絲問過

踩鞋踭除鞋

1. 自己一個去
2. 唔同人講去邊
3. 又唔係專業行山，好多盲毛以為著到一身裝備買點數卡就好勁。帶鏡，日頭反射陽光照鳩人。夜晚帶laser射鳩人 先知你咩位置。求生又唔識，失溫一晚都死啦，今日都星期日。

人係唔係飛鵝山都未知，都唔知咩路線，飛鵝山頂起碼有4-5條山路，樹林多，直升機高空好難搵，危險消防又唔會走入危險樹林去睇

累到消防同義工搵咗一晚
飛行服務隊凌晨兩點收工，今早7點開工，星期日都嘈到我冇得自然醒
之前早三個月又有個阿叔獨自行死咗
住咗咁多年，每幾個月就有個盲毛去送死

似係賭輸波避債多

如果一早有咁嘅諗法 一定一早買定

咁你躝返出去啦冚家鏟

咩推論人地無但埋咪姐係過左氣
無人想討論
依個未過氣 好多人好奇 所以有人傾囉
你點解可以咁on9

再講多次
就算咁多人手揾條屍都唔容易

//機師莫里西（右圖）行山失蹤多日，昨午被發現卧屍草叢中，仵工於傍晚到場將屍體移走。 新西蘭籍機師莫里西上周三在大埔八仙嶺行山失蹤，大批搜救人員過去一星期幾乎搜遍每個山頭，都全無發現；但原來事主屍卧於搜索行動指揮中心對下不足 100米、一處叢林墳頭旁邊的斜坡下。//

事實係有冇人關注？

睇佢出街裝束，應該唔會離開香港
諗住過離島散心幾日或者自殺等其他人唔知？

出發有
佢講過自己去獅子山

個連環變態殺手一直都存在，93年拎電子辭典去尖沙咀整，跟住人間蒸發嗰個肥妹到今日仲未搵到。

行山鞋確定可以？

香港電話基站差唔多十萬個, 一個站服務幾百人架咋, 唔好 FF 九龍東放一支, 之後收埋山上訊號啦

咩理論?
即係余文翰就無人理
呢條女就好特別
駛唔駛寫篇論文?

佢冇講 聽佢表姐講 佢係早一晚食飯果陣話未來想行獅子山

呢d仆街真係生又累人死又累街坊

睇佢鞋帶鬆緊度

係，機師起飛前可唔可以開漏一個掣？

幫手搵佢出嚟，大家就愈快有覺好瞓

最近比直升機搞到通頂越嚟越密
係一個人行嘅話唔該你去啲平路有人搵到你嘅地方
啲自私撚搞到方圓十里啲人冇覺好瞓
係好燥 不過我都想佢快啲搵返 可以俾我訓

rip

香港基站十萬個, 市區一支serve 幾百人, 你話幾密

煩到痴線
條賭仔真係

笑死
你搵番當年新聞
好多人討論
同而家一樣
有咩矛盾？

咁又唔係咁講 只不過搵過啫 未必係賭仔

仲未搵到條屍？

呢單最後請靈異人士出手先搵到佢？

你咪自己開個講你老母個墳囉

講啦,係咪某公司個千金小姐?
個答案得係同唔係姐?
咁都講唔出?

咁佢點解事先唔交代路線?

痴撚線 原來要係有錢人身份先可以討論同着緊

點解係膠樣

原來係咁

真係慘 人地比attention 失蹤女仔都有得做怨婦唔抵得 幾年前肥仔山上失蹤有好多人都自發上去搵 （比wargame友殺個單）個單好快搵到 但成個星期d人都討論呢單 係咪又要怨人地比attention呀
真係唔明點解咁都有得做怨婦
d人關心個女仔又覺得對自己唔公平
請問對你造成左咩損失
全世界都逼害你添呀

做西廚㗎

好好笑喎
你慢慢笑,
我就笑下你地搵到幾時
咁有愛心走去關心余文翰好過

都有其他可能嘅 可能帶咗兩對鞋 本身舊個對都想揼
但係諗住行多陣先換 行咗去其他山

知你重度智障啦 不斷洗板

咁你咪搬囉，點解要成班山系囡囡就你一個？大哥呀？

邊到話佢賭仔

玩左咁多日仲未玩完有啲膠

呢單野好似搞到好大獲

人哋得15歲....

我老母都未死講咩我老母個墳?
定係你老母又失撚左蹤要我幫你開定?

咁都比你幻想到

個po由琴日推到而家咋 幾時咁多日呀

你咪開個post去關心庾文翰囉

人哋個名都打錯，仲話要去關心人

屋企人一開始話係佢tg紀錄睇到佢有睇賭波網？

24

你覺得係玩野居多

點解冇可能

你up乜撚野

我剛剛用塔羅牌占卜左石樂蕎情況

要屌迷信都細力D

淨係話佢瀏覽記錄有賭波網咋

分分鐘手殘click中廣告 就屈人賭波

香港手提電話受到市區高樓影響係會唔準, 但已經夠 pinpoint邊個屋苑之類
你打999報警話見到報元朗國有狗比人打死比車撞死, 999電台一睇到你位置係上水, 佢第一件事會問你係唔係用緊寬頻電話, 因為寬頻電話唔係直接係你個位置收發訊號, 又或者報案人好撚驚講唔到地方, 999台都會見到你位置
所以真係唔洗再FF市區站收緊山上訊號

山上面冇基站嘅話咪去棟大廈嘅基站囉

情況好似下面啲單咁

原來琴日..玩到比左個錯覺我好似玩左幾日

會唔會係天地人三界之外既異物我地接觸唔到

係 唔小心手殘入埋tg group

我地撚知咩
你係on9就知姐

感覺上

講真就算余定庾同呢條女我都一視同仁唔多關心
好抱歉我無可能變到你地咁ON9

點樣占到咁詳細

你老母生咗個冇人性嘅賤種仔 幫佢整定個墳啱啦

最少要有三個發射站嘅訊號
先可以準確睇到個位置

如果結果同你占卜完全相反或者只有d好大路既野中
你會唔會從此放棄占卜

個單太耐 無興趣
你係咪有親人過左身？
下單關心埋你

我tg 都好多股票gp 淫gp

警察消防都好高調去查同搵人

咁所以點樣變左你飛鵝山搵

即係開到5都唔知
咁我就肯定係某千金啦
問完,你繼續慢慢搵

名都打柒錯就唔好衝出嚟
用你既說話，「余」文翰係咪令公子呀

塔羅牌都係圖畫黎

我都係
好多偷拍同av group

邊撚到有狗

消防民安，同熱心市民就大把

其實你唔關心真係無必要係到做attention seeker大大聲講自己點點點
真係無人會在意

笑咗

我記得藍可兒好多人都占中

咁坐車返出去衣家個人呢？？？

綠褸 綠背囊 航拍都好難睇

日日大把人死大把人失蹤
就算要衡量,都唔係呢條太子女

會再努力學習！

唔關心但入黎係咁留言
可以有幾on9

頭先記者會

如果係扮自殺
點解淨係同屋企人講
15號唔返嚟食飯
佢不如直頭講嗰晚唔返

我都突然諗起藍可兒單野

希望冇事

明打錯點撚樣?
係咪要比個叻你?

著草有咩紀錄？

因為佢google search result睇過自殺崖路線 兼且有網民爆料見到佢頂帽

欣賞你

所以山上面接收嘅信號可能會與樓宇高度一樣嘅發射基站

佢要特登匿埋 就唔會出嚟啦

你中意啦
你肯定你老母做雞都得添
關我地撚事咩

另類推Po法

個個真係好L勁

呢單好似冇
但丁利華嗰單就有

隻Attention whore 好唔抵得人哋咁多人關心

開個記者會扮公呀嘛

搵就十世都唔會見到架啦
容乜易一陣行行下又暴斃

唔小心上埋山

飛鵝山好似有路到獅子山

我地失蹤就被世人定義為雞蟲變態佬

廿幾歲㗎

動物傳心師？

可能其實佢都好關心

咁呀?我應該要講多少少我點諗
我係完全唔CARE呢條女
你好著緊都唔駛講出黎

慘
明明男人基本生理所需

有但係佢應該好晏成2點幾先出門
唔似想大長征

我唔識動物傳心

兩座山根本係打通嘅

係咁千金前千金後
你真係好撚on9
第時你老母失蹤因住冇人救

有呀 好似沿衛奕信徑 落扎山道

個post 己成shitting ground

唔關心咪出返去睇其他po
又要入嚟落言咁犯賤

如果入左草堆 日光日白都唔易見..............
想睇連登仔地毯式山坡搜索 (用把口)

講野唔好咁盡 做人以德報怨咪算

剎on！匿埋做咩？佢同佢屋企人關係又冇乜嘢！香港好大呀，咁都可以冇人發現！

難講
講埋唔返屋企食飯
可能真係預長途

算啦條友都係想人關注佢唔好覆佢

事實唔係就得啦
你咪慢慢肯定
你點諗根本無人care

其實佢都係attention whore，唔係都唔會post 3一路keep住到5

長征完睇日出？

尻up勿認真

丁利個單有搵返咩

集氣！！

你打字嘅風格好似台灣仲有d！

黎黎去去呢句有冇第二句?
算啦,知你讀得書少詞窮
唔駛兜個圈講自己弱智

時間上似會去睇日落都唔奇 但問題係15/16都天陰有雨

對上一次沉迷一單料是馬航mh730

呢單石妹行山失蹤案都夠哂玄異

好抱歉

果段路算係好危險

講真有啲人唔開心就想匿埋啦 又唔排除有欠債問題
除咗呢啲大把動機 有心匿埋自然就唔會俾人發現啦

題外話
仲有成班戇鳩覺得自己一個行山冇問題
個腦真係拎去推田區

感覺似係手機比人拎左....

唔識英文 姐係咩意思？

Halo

丁利華搵唔番

手機俾人拎咗都唔會隔咗幾日先會收到訊號

辛苦晒，幫得就幫

返黎啊妹妹 屋企人等緊你呀

咁靈異人士講咩？

呢班傻閪識閪咩
呢d時侯咪有得出位鳩嗡幾句搏比人話有愛心
一睇呢班傻閪既對答已經知又係班偽善者

鳩估：跌咗電話，冇電，之後有人執完拎去叉返電

啱呀 狗要查手足就係咁睇 CCTV
又唔見狗而家去查

呢個post好特別，以前只要係呢類尋人post都會好熱心咁傾，甚至有連登神探搵到接近真相嘅疑點
但呢個post唔知點解好多人玩膠，明顯有班人阻礙討論個推進過程，唔知到底係連登冇血性咗定PR狗開緊工皆因對上一次有結果嘅討論都講緊係2017五桂山案

有冇直播link

其實得15歲，會唔會思考咁精密呀= =
睇偵探小說上腦？

但呢，我問朋友，好似飛鵝山係無咩有水既地方，唯一係下面係清"水"灣道

dead link

算唔算證明靈撚冇咩用

你個腦真係有啲問題！佢衣家先得24歲，成世匿埋唔出街呀？呀使做嘢唔使食呀？？？

呢樣真
最近都單牙叔自己行山死左
好心d山撚醒目少少

Tg: 佢表姐話佢15：09喺飛鵝山道一號落車

請問進展如何無追post，你地好似鬧交咁懶得追。

原來丁利華都仲未搵返？

呢單都唔係靈買野來的

呢d post 都有得鬧交噤on9

幾多號

Tg channel 係咩？

消息update
@tg 講事主表姐表示
CCTV 影到事主15號15：09喺飛鵝山道一號落車

最緊要係人無事

Pin this la 估咩都假 搵到妹妹最重要

星期四，15號*

問丁利華嗰單

唔係24咩？

咁你證明到佢一定有上山？

淨係見到01仲有live

15號星期四

職業性失蹤聽過未

佢表姐點知?

由頭到尾都係問緊呢條女有咩特別
一問就又老母又剩
我就話呢位一千係千金,某有錢老豆落重本要搵返
可能係綁架案,請班pr上黎一齊搵就減少好多成本
我真係無你班義工咁好氣
有咁多時間去返下工啦

呢件事係一個局，邊有咁多結界呀！

唔睇唔知原來咁多人失蹤

求TG groups

之前睇01專訪當年個消防山難隊隊長話佢直覺就知搵唔翻同hint佢可能係走佬

01唔貼喇自己google

但係，佢既物品有被發現bor!

話有CCTV

cctv影到(待商確)

再有更新：未搵到人

意思係有幫手但當然揾唔到

可唔可以佢搵朋友幫佢擺上去誤導大家
跟住自己匿埋

仲有乜嘢情況下需要鬆晒一對鞋 如果跌到甩晒 仲行到咩 但係又揾唔到個人係邊 你哋自己諗下 我就覺得一係暈咗俾人咩住走 嫌對鞋頂 問埋嗰日嘅行山客有無留意有人咩住人走仲好

乜𠃊嘢職業性失跡呀？

日日都有啦

唔想關注就死返出去啦 打咁大段好威好有分析力？

而家有CCTV影到上山 真既話就打破呢個講法

睇地圖「鵝肚坑」係有水，上網睇相得好少水，大部份嘅位都係乾

Fb grp有link

鵝肚坑落完雨都有水嘅

有？
但係亦都可以佢上山自己擺低 跟住去到一個冇cam嘅地方 上朋友車走

果佢應該係自殺崖跌左落去喎
正常呢條路行到上頂

但唔排除佢中途轉行去棧道果條路睇天鷹石

可以！但如果真係咁，我都好想同佢講：經過今次，應該知道有好多人關心佢！
唔識佢既人都好想幫助佢，有困難可以出聲的

以德報怨，何以報德？

你對你占嘅野有冇信心？
如果有 想幫人嘅不如唔好加密

落完雨會積到水既位？

真 大家都唔想佢出事

好多時冇公眾關注就唔會跟進

咪撚睇01
今朝話死左既就係佢放出黎先

有機會係兇手殺左佢 知佢鐘意行山就放佢隻鞋上山

天地人三界之外咪就係況天佑

睇我和殭屍有個約會講

麥理浩徑就係經飛鵝山入獅子山

用左咁多人力物力 其實係邊個黎？

佢係屋企岀發點解會搭15號 架車紅磡開岀又唔係經石硤尾 咁奇怪

lm binc

15號 15:09 飛鵝山道一號落車
就當佢真係行山先, 咁既鐘數先上山? 自己揸車上山落車行都覺得有d晏
有冇人有佢離開屋企時間?

你去同消防講啦係到講有撚用咩

山路點會無 鵝肚同自殺崖周圍都係石

梗係有啦
真係當黑警傻咩
單憑追蹤行蹤,成隊人上山搜要搵返根本唔難
條女個樣又唔係特別,基本上可以排除埋劫色
加上呢個post推到5
一睇就知落重本請打手

要整到連登u汪化，無討論價值ma，真post無人理

成兩日先開始搵

會唔會其實有約人一齊去

15時呀

有嘜咁出奇

台灣早排都有個男人行山失蹤
排咗成百人去揾

對連登仔黎講窮撚真係連人都不如

好多巴打係山搵緊

Oic

架直升機已經喺飛鵝山頂，停左成朝到而家都未走

pish

日子黎

消防唔係叫人唔好自己上山搵咩？

跌落去就解釋唔到17號電話有返訊號, 而且仲係市區

如果睇日落夜景係呢個時間起步

依個9成係著草

星期四咪係4月15號囉

就係呢一點

發現有條屍 係咪死左

幾時

source?

我試過8點先上山 一個人

俾人老笠

唔係個個聽消防講

係 MH370 呀
有人話美軍有份添

點解咁講

睇下馬會網好小事啫...

RIP

要有錢有身份先值得搵？

你係男定女？

其實佢哋唔幫手可能仲好?
幾架直昇機喺高空睇 就自然咩都睇到晒啦
咁多人反而仲要一個一個咁identify佢哋啲衣著

如果有錢這出左酬金啦

噤你搵唔搵倒丁利華？

飛曱甴你信會做得嘢?

呢度真係9up唔洗本

針到傻左？

邊到睇15？

佢著左草又點搵呀？

祝福佢全家平安咪算

佢地自己成日講公屋仔跳樓等於亂丟垃圾

同埋可以睇下有冇指紋
有奇怪人指紋嘅 隨時破案

要反都唔係咁反

連燈仔會屌人迷信

消防隊長出黎講返 佢一開始接case時就一口咬定左唔會搵得返 因為憑佢對山路嘅經驗 發現好多野都唔make sense 暗示丁利華係佈局者

就係因為咁？睇下唔代表係架喎

明明想件事好者

大概係個師父個徒弟用千里眼見到丁利華喺一個又靜又凍俾水包圍嘅地方

丁利華?

如果要自殺 會唔會特登上山啊

人地就算落去搵有咩事都有個對講機搵支援啦
你地普通市民落去搵有咩事又會令消防加重負擔

唔係一年都幾單呢啲行山失蹤 今次大家特別緊張咁

其實由頭到尾 最歧視公屋仔嘅係連登仔

唔理呢樣啦
總之仲係山上面
俾人老笠要揹個人落山都好難

嚴格黎講上山都係一日左右（17號朝早上山），生還機會極高

會唔會部電話俾其他人執左
再拎去工廈？

24歲女西廚行飛鵝山失蹤3日 一度指發現屍體後證實為背包風衣係咪唔洗中文？

你中學作文係咪攞A

條女匿埋咗係邊

佢暗示入左結界喎
佢話唔講得

屌你老母支那狗

Yes 單野05年 至今都未搵返

唔識

之前咁多人死又唔見咁多人關注

係

所以我更肯定係綁架案
普通上山事故失蹤幾千萬幾應該無問題
一開始咁講就更多人願意去搵
但家屬似乎無咁做
最重要係到問左幾次
條女個背景都比人係到刻意隱瞞

香港咁撚多人行山 點都會有人見到

失蹤者於2021年4月15日約上午10時30分最後在石硤尾南山邨住所露面，其後便失去聯絡。相信失蹤者攜有香港身分證、手提電話及行山裝備。

source: 狗
當佢食埋晏先行山, 時間4個半鐘先到, 會唔會長左小小
佢家人有冇提及佢離開屋企前已經食咗早餐之類?

後證實為背包風衣
真係9up唔洗本

究竟會去咗邊呢

有冇最新消息，今朝10點之後就冇更新

小朋友，未聽過 職業性失蹤

你理解得幾creative

招魂儀式的形式並沒有固定，根據死者生前的信仰、職業、居住地和意外發生所在地的不同，招魂的儀式內容、順序都會有所更動。但仍有固定的象徵物，像是魂幡（又稱引魂幡、招魂幡、幡子），這其實跟古代記載的招魂儀式中「衣服」扮演的角色一樣，魂幡即是代表「死者的衣服」，魂幡多以白色、黃色的布製成，上面寫有死者姓名、生卒日期、祝禱文；魂幡主要是用來引導魂魄方向，引領魂魄們到該去的地方。在現代，一般進行完招魂儀式後，魂幡會置於靈位旁，待出殯當天和棺木一同進爐火化。

電話比人執左？

大佬唔好咁痴線

市區嘅基站大部分都係micro cell. 覆蓋範圍相對低
靠個密度數量去組網

巴士的報係垃圾奶共報

得唔得呀

我係覺得比返出緊糧負責做呢d野既人處理
根本唔需要我地呢d平民伯姓去操心

總有引戰狗想搏人注意
例如個數字會員

佢話佢完全唔信結界呀

佢依啲公職人員官腔口吻點會將自己假設/陰謀論隨便講出嚟

好文 thx

暗示條撚屌自己扮失蹤, 但一講呢句, 蛋餅強就會要消防炒人

我都信佢仲生存緊
一定要平平安安
琴晚到而家冇乜訓過
石妹你要吉人天相！！

應該我睇錯...原來24

呢個po真係睇壞人 當正自己係柯南咁
依家係救人 唔係睇人仆街
好想佢死咩家下

大家好 我是Will

呢個 case 就似係走佬

又唔一定係千金
單嘢juicy咪有人討論
但我最頂唔緊係佢已經24歲
仲嗌妹妹妹妹
同埋花咁多人力物力
又影響附近民居
人哋呻兩句好閒啫
又唔畀人屌 仲要咒人
第時要用直升機搵老豆老母
而家你個人都未撚搵返
就好心真係要積口德喇
仲咁撚串

話說今朝D哨子聲，有冇人有follow up

如果你推測係正確
咁兇手即係義工拯救隊啲人

一路除一路走

啱啱想問點解唔check cctv，依家成街係，由屋企附近睇起咪得囉，佢哋好鍾意睇完cctv就去拉人

小弟唔識野 咁如果喺山上面信號應該去邊?

兩樣嘢有嘜抵觸

咁你咪死返出去囉，咁辛苦入嚟做嘜

性質同巴拿馬果單似
有疑點同埋事主係年輕女性
萬一真係有連環變態殺人犯潛伏係山上面
你都咪話之後既女仔上山會唔驚

pish
有冇巴打可以map到呢四個半鐘行程
今時今日走過必留痕, 食晏用八達通埋單, 幾點搭車
呢 D 重要時序, 張八仔之後有冇比人用過, 乜柒資料都唔知

最奇怪係除咗鞋

p牌幫推

蘋果話狗已經去拎咗CCTV喇

山上便通常係靠啲大型基站覆蓋

但係相對盲點比較多 站與站之間好易有black zone

我反而係估遇到色魔，之後再推落山崖！

咁多單失蹤 點解哩單特別大聲

仲要好似鞋帶斷左

咁你唔想操心咪死撚返出去囉
咁撚得閒操心人地操唔操心做乜柒姐

係咪山上既ii

其他角度似冇斷到

有幾大聲

而家咁多港女唔著衫咁去行山
有變態佬去搵食都唔出奇

手機既gps有時會去左市區都唔奇

有冇人性架
想人注意都唔洗亂咁講野架?

印象中每次有人行山失蹤都好多人關注
因為好易就會牽涉到結界之類既特別嘢

有得食花生梗係食埋先走
連登偵探劇又唔係日日有得睇

小你老味！我話真係有咁𠃊多職業失蹤咩！

睇得愈耐好似好可疑
又有啲恐怖咁
希望快啲揾返事主

因住收尾兩年呀打靶仔

次次有人行山失蹤，頭幾日一定大鑼大鼓去搵架啦
唔知點解係今次特別多人問點解咁多人關注

巴打在場?

睇對咩人啦
不過如果失蹤者比我估中係有錢女我應該會踩多兩腳

咁係咪等於高靈人士唔可信？
消防話佢扮
靈異人士就話
見到佢喺有水又凍嘅地方

但係呢個好似包得好實下

要屌你一句重點就夠做啦
連人個名都打錯，都睇得出你讀既書有幾多

你呢啲魚蛋論心態，因為嗰個冇討論，所以呢個唔討論得
咁個社會就唔洗進步啦

再者，當年互聯網冇咁發達，甚至連登都未存在
而件事又過咗咁耐，又冇更多既線索
冇討論又有咩咁出奇？
如果聽日突然話有人爆料話有當年既cctv，或者甚至搵返佢本人
我相信討論程度不亞於呢單

你唔鍾意睇，就盡量唔好睇囉
但係當全港都關注緊呢件事既時候
你點講都只會增加啲人對你既憎恨，而你亦冇能力令件事降溫

所以最多咁啦，你下次失蹤我都幫你推吓po啦
不過都多謝你今次推po既

真係幾想,
比我估中係千金的話

得啦得啦 睇到好尷尬

可能打劫！

咪係 大角咀肢解父母同老母扮唔見左個女嬰果兩單都係咁啦
家屬上網出聲搵同耐未搵到就多人討論架啦

依句野係咪同緊自己講

巴打你本身都信性交轉運?

食左藥未

以前屋企後山成日有佢變態佬唔著衫褲行來行去，以前細個好L 驚！

PR做得好
屋企識用social media spead
自然大聲啲

如果係真係幾慘 死前都要比人姦

今日凍左好多

屌你老母p牌仔唔撚識，咁多人同你講係咁又係咁質疑人

失蹤係女仔 班仇女咪覺得d人對女人特別關照 男人就唔care真係社會垃圾嚟 咁都有得妒忌

仲要冇鞋著

唔出奇，星期四平日少人行山，色魔更易落手

一定一早睇左

手機訊號係17號朝早係工廈收到
都好似好大機會係人為多過意外

GPS又另一回事 client side 只係接受signal 單向的
但呢個都只係講緊準確度

當然有時如果靠近民居嘅 佢都係自己判斷接收最強訊號既基站signal 所以先可能會連咗落去新蒲崗

普通行山市民

姐係受害者係有錢人就好想佢死

住南山邨公屋 可以幾有錢 可以收番埋你既幻想未

諗起前幾日連登有個post係話山上有露體狂

其實做完愛一般都會好運啲

條數字人成隻低級引戰狗咁
唔好晒心機覆佢啦
生到咁撚弱智應該佢老豆老母都唔撚想理佢

發現呢度啲人為咗吹水都可以幾冇人性

工廈發射站，唔代表佢身處係工廈入面

時序呢家得3點:
15/4 10:30 離開石硤尾南山邨 (source: 狗)
15/4 15:09 飛鵝山道一號落車 (source: tg group)

17/4 08:00 電話係新蒲崗 (source: 扑咪)

咁你幾時死
呢個世界冇左你應該幾美好

點解警察搵黑衣人就咁勁, 搵個女仔就搵咁耐

你放心啦

後生女
屋企人開左fb group多人討論
Keep住搵到關連嘅野
Social media 係聚人嘅重點

個隊長咪就係kk

可能真係跌咗落去所以先搵咁耐都未搵到

其實上次個阿叔都好多人討論
只係冇人入嚟搞事

咁公屋好多有錢人既

有冇人有fb page既link?

咩事呢啲人係咪嚟派膠

Netflix啲紀錄片都有講過，佢唔信咪算

由山頂慢掃落山腳中

琴晚凌晨追post 啲留言正常好多
今朝再睇 已經block左幾個

如果係facebook grp 啲attention whore即刻收哂聲啦鬼夠膽用真身講啲無人性嘅說話咩

我本身都想屌佢
但同你講既一樣
諗諗下屌佢都廢事
睇其他留言好過

咩山

其實2021年仲結界論真係On9
百慕達三角都冇人講仲係到講結界

講個班柒頭唔知有幾多人有行山

幫手搵既人都要平安無事

Search 尋找行山少女石樂蕎

外圍產都唔洗破，佢本身都唔合法，勁多人本身假資料呃啲外圍傻尻

比色魔納埋個電話😱

條女可能係普通人
如果係人為
搞佢果個可能唔係普通人
所以有咁多pr 黎搞事

飛曱甴就算啦

反社會痴線佬

連登會被binc
呢個post都膠化咁樣啦

想問17號收到個訊號係要有人用部電話先會收到定就咁放喺到都會收到？

坐係公屋入面上連登歧視公屋仔

想問下...

最後電訊記錄 = 部電話最後喺嗰度出現過？

還是喺嗰個收發站收到 signal?

兩樣野差好遠喎

互聯網係咁
咩都講得出 返去現實就成個毒撚咁

飛一次落去睇下咪得

thanks 巴

仲交唔交稅

首先我係唔需要將隻字打到咁正
而家係到覆post係唔會計分,打岩打錯你都睇得明先
我表達到令你聯想到就已經好足夠
就算係個翰字係咪呢個翰我都唔係好記得
另外就係你憎我無問題
我出身唔係為左滿足你地而存在
不過呢單野而家睇落就幾有趣
所以我應該唔會走住
順便再幫你地推下post
如果咁都算幫到你地你就當我幫緊你地啦

運動而黎都係咁，連登特式

要bin你加左密都會bin

一早講咪得

有都唔係咁易，幾個月前有人上大帽山發現屍體都係咁啱條友自己爆林發現

冇名，港島東屋企後山(以前）

其實都兇多吉少，斷水糧左咁多日，都冇乜機會

有冇開佢電腦睇佢位置紀錄：

會唔會專登將啲隨身物品掉落山
俾大耳窿玩嘢

講緊前蘇聯年代個單?

一班大學山去爬雪山, 冇出返o黎
之後去搜索, 發現佢o地屍體都係除o左衫

當時就唔少人都奇怪點解o係雪地要除衫咁死

你鐘意你當係咪得
唔駛經我確定
就算我確定或唔確定我都唔認為我功力勁到影響到你
相對你都係一樣

因為香港人多仆街啫，你仲要係個匿名平台上面，大撚吧人無底線9up，唔好下下諗得咁複雜咁又PR

咪玩啦
個樣一睇就覺得係男人黎

收到Network，唔洗用

咁都要搵條屍嘅

陣間你又俾班唔係住嗰頭嘅人屌

查岀現區域位置附近所有cctv

有時係

開人電腦咁衰

只要部電話有開著 有入SIM就會自動連上去基站

有時甚至熄咗機都會trace到

P嘜鳩R 鳩少陣啦

真係多謝你
我就屌返你老母先

丁利華都搵唔到啦！收隊啦

尊重d好冇 新聞講係女

成個腦得三樣野
五毛 pr 同連登

其實本身行山失蹤左搵得返個機會唔算大
我近來最深刻係有個啊婆係城門水塘走失之後搵得返無事
仲真係要斷水斷糧咁多日
當然希望有奇蹟

嗯 我反而占有嘅係
1.唔好執著係同一個位
唔好俾固有思想拖累進度
(死亡卡:有骷髏，鎌刀，蠍子，蛇，魚，百合，靈魂同鳳凰)

2.要理性啲思考分析依單case
唔好逃避現實
(和平卡:有2大劍插住朵藍花，2小劍，月亮)

3.唔好俾fake new蒙騙
(劍之皇后卡:有皇后攞住劍，寶座，藍天同雲，面具/人頭，小朋友同皇冠)

4.石妹妹有機會仲有好強嘅生存意志同埋唔好低估今次嘅救援力量
(火魔杖:好似一個大火把咁散發住好強大嘅能量)

5.今次山友或都其他救援人員會排除萬難咁救石妹妹，注意安全，要有信念咁救，唔好失去信心阻礙自己見解
(魔杖之騎士，有著蛇紋盔甲嘅騎士，攞住火把燒障礙，騎住馬，睇落好熱)

預咗俾人屌 不過叫做盡一分力
點都好

ps好新手，請問有無咩其他見解

淨出糧唔洗做？

只係咁啱連咗嗰個基站 睇佢覆蓋範圍而定

應該要問返佢屋企人收返錢

加埋天氣 一定添

冇受傷情況其實冇水冇糧都頂到好耐

係咪上次有訊號就係17號早上
喺新蒲崗嘅工業大廈發出
照咁講就係話一路都冇開過機

PS: 我知係唔準

狗都去左工廈貼傳單

建議想睇多啲有用資訊去番fb/tg grp
呢到好多放負假膠撚

如果有開Find my iPhone ，會係斷電前自動send最後位置

而家d收數仲搞咁多野既咩
24歲女應該都唔會係咩大數啦

連登神探又出動

因為市區嘅基站大部分係 micro cell
用數量去取勝 滿足覆蓋範圍 所以正路就唔會差好遠
咁當然講緊都可能有一兩公里

山上無cctv

個分析好似無咩實質作用不過都有心

有機會問朋友借 還唔到要佢填命

但係而個山好難令人唔聯想到佢係受傷

咁你有咩高見

唔準應該係會知道個range係邊，但狗係答死一棟大廈，擺到明扮唔知

正常唔會有智障，見連邊個發射站，就話最後連去邊
而係會拎幾個發射站，收到個電話強度幾多，去做三角定位囉

呢d野要查其實好易搵到
所以呢種可能性已經排除左

唔洗出動都知
賭波累死人

斷水真係有啲危

轉自fb，今朝嘅航拍片

有幾點回應
1. 你的第2張卡，我有一張牌係月亮，畫面同你呢張卡頗似

2. 她的求生意志強，搜救隊係有pass by或經過她身邊，但錯過了

3. 遇險原因或過程或者涉及其他人為因素，但我唔想shift focus, 無再開牌研究原因，只想集中搵人

4. 我的牌陣都有馬係到，馬係代表送石妹妹回家的工具，但暫時好唔確定

5. 警會幫到手！

有小額錢債唔去？一嚟就要填命？
佢屋企油都未淋喎！唔會咁激進掛？

死開啦

咩年代,邊度仲會要你填命

如果佢地肯用查手足既資源時間同手段黎查呢單野，唔會搵唔到，佢事發既行蹤會唔會有人一齊。

只係佢地大把野去做，唔會放呢d資源過呢到，所以未必會查得咁詳細。 同埋只當一般行山失蹤去處理

好撚老土

明明琴晚個POST仲好正常，今日即刻多咗班人喺度玩引戰

有落雨 同埋上面有大師占過話佢係有水地方 應該飲到飽都得

有古怪啦！

係 由其果個數字人

Exactly
根本應該好理性去分析
希望今日搜救隊入黑前搵到佢！！
集氣！

我已經分唔到佢係認真定玩膠

你d咩朋友黎會為果少少錢就殺人

填命咪更加還唔到

咩年代都有衝動殺人

我覺得已經查晒,
高機率肯定係上左山先會出動消防同直昇機上山搜索

你開心就得啦
你搵到我老母就自便啦

我就唔屌你老母了，你全家都不了
我對屍體無興趣

應該係後者
自己定位準啲

會唔會畀大量航拍機去搵
搵到線索先出直升機會有效的？
好過一架直升機人肉搜索？

要人填命姐係白做,你會唔會番工唔收工人
再倒貼埋人工俾你老細

死開啦引戰狗

五桂山單命案都係呃左人幾皮要填命

自殺捱範圍有幾大？？？？
又唔係密林，十狗幾粒鐘，點解仲未搵L到？？？

山上好多ii
Molamola

小草

冇左筆錢 仲孭條殺人罪 幾白痴先會咁做

而家啲殺手真係戇鳩鳩 幾皮野就殺人

香港行山失蹤其實難唔難搵到 定同外國都係差唔多 有啲位完全唔會搵到

其實都係上網講下
真係搵到都屌唔落
如果你10歲你老母就可能30以上
你廿歲就40以上

雖然有機會率係20歲以下既年輕母親
但我估係香港好少機會

真係撞中呢個機率我寧願去買6合彩

大量航拍 好似會令到訊號亂左
琴日有航拍團隊都係4機一組

不過而家佢地搵緊就交比佢地啦，呢方面始終佢地係專家

不如大師你分析下

希望唔係比ii禁錮緊

又或者係個死者幾乞人憎先會有人咁做

然後呢？有冇同果啲所謂通靈人士講點死 佢哋係咩身份？件事過咁耐有冇搵到邊個confirm死左未？有時連登仔真係同啲師奶仔冇分別

電話收發站唔準確唔係第一次

所以話連登班友都唔多用腦
社運時就淨係識嬲
呢d時侯就唔用腦得有愛心
真係慳返啖氣好能過

山可以好大，公開左嘅行山徑只係佔好細部分

樓上玩咩牌?

睇少一個post塔羅都出埋黎

拿！咩都有可能！

準架咩

你確定係我？
定你on9

債主最驚債仔三樣野
走佬 債仔顛過債主 同埋瓜佐

補充
聽你咁講話唔埋你老母真係好想比人屌果類

又要開6?

佢地邊會同你挨家挨戶咁查問/睇cctv，呢啲情況好多都係靠屋企同朋友

&

如果佢apple有分享位置俾朋友嘅，咁有機會知佢行蹤

ii地頭佢地熟路 要以埋佢都唔難

入左結界

山上搵水唔難掛 仲要落雨

結界

或者佢自己惡作劇？
雖然應該唔會
不過啲物品都隔幾遠

冇受傷就唔難，傷左就難講

唔好玩啦

其實咩叫ii

好撚可悲
講到做唔到
仲要戴撚埋頭盔，做到都唔做

大塔羅22張

擺明你啦
我都已經唔講野參與緊呢個搜索案件
你自己中出黎引戰
真係抵你比人屌

非法入境者

在有陽光的時候必需找到
天入黑就找不到了

呢個係你啫

以前黑衣人跳樓跳海 大把通靈感應撚喎

塔羅有分大小?

illegal immigrant

過左2019 果啲預言呀塔羅呀真係可以行埋一邊
最記得有個post話堅持到年尾會有曙光

係咁鳩估
搵番先講啦

搵唔番就講咩都晒氣，話佢比外星人捉左都得架啦

真，救人要緊！
今日好關鍵

咁唔係屍體你係咪興趣
你又行動未?
我就真係對40路以上無興趣
60路都唔出奇
送都無人屌

呢D可信唔會有人買股票買到跳樓

國安法既曙光

個數字撚真係好煩死狗唔斷氣係到人出黎吠

上次有行山人士死亡有人占過係準的

IVE 仔Ivan

如果石小姐跌左入窿，好似<127小時>嘅主角咁，而家都仲未超過127嘅小時，仲有希望。

答得一個站，狗根本從來無認真處理過呢類情況

其中一種電信商可以做到的測量方式，是先檢查不同基地台所觀察到特定使用者的行動電話的訊號強度，再依此計算出行動電話的所在位置。電信商計算出使用者位置的準確性取決於許多因素，包括電信商所使用的技術，以及他們在一個地區有多少基地台。通常定位在城市街區層級較準確，但是有些系統定位的準確度會更高。

block 7 左
attention seeker
應該小朋友黎

上面位絲打啲占卜都好合理正常+有用

但老實講 我真係唔知你up緊乜
講啲阿媽係女人嘅野有乜用

嗰陣時咪就係靠手機嘅Google定位紀錄搵到佢
就係上面嘅link
唔知石女部Android定iPhone?

god bless

所以話連登真係幾多高手
咁都估得中
不過可惜冇獎品
早十幾年去玩百萬富翁你可能早就發左

最緊要係車cam

直升機你估真係得普通鏡頭咩
有FLIR thermal呢類鏡頭會易睇好多

開咗啦

[緊急尋人] 少女疑行山失蹤6

仲未搵到不如家人請啲師兄幫手起支卦睇下係邊

[緊急尋人]少女疑行山失蹤6

但最黎收到信號好似已經係琴日
google location仲會有用?

拎車Cam出嚟 最實際

開 [緊急尋人]少女疑行山失蹤6

真係要多得我幫你地推